{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035377",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 피노비스타애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。チェックインとチェックアウトの時間は予約通知事項に従います。追加人数がある場合、管理者と相談する必要があります。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。付帯施設がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。イベント及び付帯施設は状況により変動する場合があります。予約管理は時間差で誤差が発生する可能性があり、重複予約は先に予約された件が優先権を持ちます。予約の変動で基準人数及び追加料金が変更される場合があり、これはペンションの方針に従います。未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室時に様々な特典を受けることができ、キッチンと客室は禁煙です。プールとバーベキュー場があり、ペット同伴は可能です。駐車場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、相談する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、追加人数があっても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が起きた場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約の重複が起きた場合、先に予約された件が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "予約の変更によって基準人数や追加料金が変わることがありますか？",
            "answer": "はい、予約の変更によって基準人数や追加料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典を受けることはできますか？",
            "answer": "はい、入室時に様々な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "キッチンと客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、キッチンと客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴で宿泊することが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 401
    }
}